[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 186

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

咁快1001

1001

發現我睇書睇得好慢

睇咩書

186186

你爸有得屌西咪得

我係喵

我們在

香港雞咪又係大陸落黎
（娜娜，小紅，芳芳）

好攰啊

嗰啲老雞
中學生ptgf都唔洗比咁多錢

Jo Jo! Gold wind!

你唔明架啦
d ptgf開口埋口要包包，食好西，拖手又要另收錢

d老雞又唱得又跳得，仲要平，HJBJ咩都得

粒暗瘡好大粒

啱啱睇左陣校園故

你咁熟既

咩名！

太多野咁短時間我真係會頂唔順

依家追！

我半個鐘追完了 等更新 睇人曖昧好開心

咁睇黎好多人分手 都係因為失望夠

你可有可無

我會叫佢珍惜下我 但佢每次都當我講笑嗲佢每次認真同佢傾佢都話慣咗有我 我性格太好 佢懶 好努力改咗好多次都改唔到其實咪又係藉口

老雞要成5千幾
我不如揾ptgf 仲有校服play

你咁好嘅

個ex覺得我太過男人所以佢從來都無氹過我

男人都要人氹的

Want a hug

其實咪又係佢自己懶得氹邊有女仔唔想人氹姐

校服

我都想曖昧

巴打都想有人氹

自膠見話太過男人以為係絲打添
感情係雙向 你氹下我我氹下你不知幾sweet

我俾人飛咗
佢飛走咗廿日
走之前都好地地
一到埗頭幾日都不停聯絡update
但慢慢唔覆、唔打過黎
今日佢生日 問清楚
佢話佢仲後生 想去發掘世界
覺得對我唔公平
然後 就沒有然後了
我好想埋怨 點解咁短時間咩都變晒
但我知道諗呢啲 同佢嘈都冇用
我明 放低 將注意放係第到呢啲道理 唔急得
個腦一片空白 好驚 唔係第一次面對分手
好驚以後諗起佢嗰陣 會失控
好驚會傷心好耐
然後我發現 身邊冇人明白 冇人講到
條路仲有好長
有冇人救我

已分手

點解我覺得麻麻地好睇
完全代入唔到

係咪識咗第二個

屌 我都覺 冇可能變得咁快
但算 而家諗咩都冇用

你都知個事實係點
你又知你想要啲乜
你又知佢俾唔到啲乜你
自己決定啦支持你做任何決定

下個更美好
Longd好易散的

我都想
可能到時曖昧又嫌要估估下好煩會囉囉攣

其實係 跟住可能拍拖又覺得麻煩

唔係想發掘世界
係想試多幾種唔同女仔啫
發掘女仔咋
邊得嚟咁多世界可以發掘呀

really!?

丁狗

hi 樹窿

遲啲有女試下嗲下佢啦

唔洗了唔會再拍拖

唉依加佢都唔覆我 唔愛我咪飛咗我囉點解要拖住唔面對

屌我都係咁諗 今次都散嘅我唔想拍拖唔敢拍啦
不過你自己都識同人講下個更美好啦正面啲先

🚬🐋

今日早瞓

對你就係
對我就無可能啦

晚安

心事唔見咗成日

佢唔覆我原來去咗睇戲 ig又del曬我 我個心好痛啊

你唔好留意佢咁多 就好易放得低

點放得低我好重感情根本上我個生活嚟嚟去去都係佢

點解你話自己好自責好內疚成日對我愛理不理但你繼續唔理我 點解你話好驚傷害到我但你要傷害我

我接受唔到嘅嘢我為咗你我都努力去改緊 點解你靜係識話你改唔到 點解咁就要放棄

一個人愛唔愛自己其實心知 點解我仲想繼續行落去

揾其他嘢分散注意力啦

依加學都停埋真係冇嘢可以做了

其實拍拖真係好煩
係呀真係好開心呀
但係過咗一兩年呢
就話冇咗激情淡了
其實佢哋係想點

睇書

其實我改緊 點解要離開我... 點解唔返黎...

有咩方法可以忘記佢 好辛苦

做乜都冇心情 好辛苦

老鳳咩 返黎返黎

係囉都係我唔夠成熟

點解唔早啲珍惜人 點解要冇咗先後悔

識咁諗係好嘅 不過又唔好太自責

勁好瞓

我前排都係咁
不過只有自己先可以救自己

浮狗

比狗 我居然連續瞓左18個鐘
唔知係因為頭暈定因為之前瞓唔到一次過還返

比枝煙我

唔俾食

唔畀 畀個攬你

一星期了 真的很辛苦

不 好臭

嗰時佢都好辛苦

雲兄

@心事

都係失望累積 係我無照顧好你 我無用對唔住。

事妹係小妹妹

搵雲嫂做咩

但有男朋友

怕了

真

佢有mon post的

其實依家仲諗緊分唔分好

唔畀恰佢的

mon我

隻腦魔擠爆左頭頂粒暗瘡

mon我咋

唔join？

想幫佢

要吱爆佢 噴射落塊鏡 爆嗰下有聲

保護佢的

聽住先

得你通頂？

岩岩先醒

訓四個鐘夠唔夠用的

埋仔

夠！

浮

心事深潛呀

你太眼瞓

突然想睇後宮番
但係男主太樣衰 棄了

想繼續瞓

人就係咁 失去左先會珍惜改過...

好攰

訓覺

早抖

後宮番不了後宮嘅話暫時淨係接受到實力至上主義教室

我瞓極都唔夠

一樣

無論瞓咗幾耐晏覺 夜晚都會瞓到 如果冇嘢做我一日淨係醒4至5個鐘

你係bb貓？

係我家貓貓以前同我一齊瞓一齊醒

仲有冇人啊

好幸福

團團

無力感好重

我都周身冇力

幫你馬沙池(掐

要大力啲

累了 ！

咁懶點得的

七人魔法使好好睇
教室我有追小説

頭先嚇到個心差啲跌出黎

+1!!!!

每日都瞓唔到，我係唔係要死了

join

🤤🤤🤤🤤

做咩事

個甜筒差啲跌落地 如果跌左 我個心都會一齊跌出黎

眼光光望天光
想食早餐了

咳咳咳

諗起之前食雪糕(上面一球嗰啲
舔左一啖成球跌咗落地
得番個雪糕筒

未死得住！

戴番個口罩先

係咪太大力推左佢落地
好慘 攬返你

hi

cda🤤

+1

想有！！！

當我係武漢撚？

過到下個月先算應該問你覺得你會唔會a住死

真。a0死毒撚

I am

y....

－向認真....

瞓唔到

毒撚 比入知咗acc 你問我答

幾多個？

dim sin have gf

起碼有4個人知
計埋exex

Flirt girls

dim 4?

how, 點為之flirt girl

毒撚型flirting
你係邊？
做緊乜？
瞓咗未？
好悶

後日又開始返工

同佢講早午晚安
Stalk佢
起佢底 睇佢鐘意咩
同佢身邊啲fd熟 叫佢哋幫手

中
中
中
中

好chur

仲翻

好悶但不想學習了

做緊乜？

可以唔番咁好？

學習cow女

瞓咗未？

同你傾緊計

抄我

我中學生嚟

未

哥哥你地好叻呀讀到中學

唔撚信

佢真係好可愛

link?

圖呢？

失覺老闆

下年考dse了

我大個都好像好似哥哥咁叻入到間好中學！

追

唔洗翻學好開心
仲要啱啱考完half yearly exam

heheXD

我讀高雷武館

不要再說了

老啦
點解唔take SL

睇落哥哥好型好打得
一定會保護我架係咪？

比狗

hi
做緊咩？
做咩唔覆我？
有野做？
唔理我
唔想覆我？
ok我明架啦
我知我煩
以後唔搵你
bye

hi✔
做緊咩？✔
做咩唔覆我？❌
有野做？✔
唔理我✔
唔想覆我？❌
ok我明架啦✔
我知我煩✔
以後唔搵你❌
bye❌

中！

痴線

Why 會 g?

reported

屌你老母！自己人！

人？

冇

凍4人咩

女神真係好正🤤🤤🤤😍😍😍

dllm twitter勁好睇

我都想有女神

有咩睇

WuhanCoronavirus

起正佢個種吸引力係後勁

布甸狗 好耐冇見

how are you🤤🤤🤤🤤

yes!!!! she's hot af like 水煮魚🤤🤤🤤

yes!

我都唔想

I can't control myself like #WuhanCoronavirus

得9度

要開冷氣了

香港先會咁多A0男仔，全因港女太麻煩

😭😭😭😭

真 咁熱點出街

留屋企歎冷氣算

啱啱暈低咗好彩老母喺屋企

做咩事
你快d去check下好喎

係開始愈嚟愈多問題

我都中

年紀大了保重身體

快啲去check下呀

唔使驚冇事吖應該

我仲好後生

睇絲打好似起碼60歲了

會去check㗎喇

16歲就有

呢度得我一個唔夠16所以咋嘛

屌妹

屌姐

你聽話去做個body chek至好

收皮啦

我仲讀緊小學

漫b

我成日都講 好悶 做緊咩 是但啦算數啦唔煩你啦

咁晦氣唔得的

有時覺得好似煩親人 就會講最尾個句唔煩你啦

講完仲衰

係 改為 我係咪煩到你呀？

都係講完仲衰

咁唔講啦..?

漫b係咪冇乜自信的

嗯 會不安

唔使驚的

好 試下

支持漫b

好

去貓cafeee

自私去

情像雨點 似斷難斷

我都要同貓貓玩

越是去想 更是凌亂

剪不斷理還亂

無奈我心 要辨難辨

道別再等 也未如願

Photo or mother

聽歌

如我所願

以為你也唔kai心

想去

Sad

永遠在愛與痛的邊緣
應該怎麼決定挑選

Not good

啊啊啊啊啊

唔好害人地d仔女啦

唔該要包藍莓丫

不如

揀我

不見

好正

睇面書又唔見你咁慢

145 146

點解要藍莓

我諗起

🚬

臭

我都冇食

yo

佢仲未返香港

而家啲師奶真係句句有骨
師奶1：喂你快啲過嚟睇下原來你上次送畀我嗰盒都值12蚊㗎
師奶2：係喎，送咗三盒畀你
1：係囉原來好值錢㗎仲送咁多
2：哎呀我真係唔知，畀返36蚊嚟先

Self-harm

打咗鋪lol打到暈暈地

點解會咁嘅

冇所謂的

play with me?

比個名我先

u give me

一陣add你

Stop

封關嗎

請停止吸煙

羅湖 落馬洲又唔封

佢哋係咁笨柒架啦

係香港生存真係hard mode

added

但係你就最靚女

咩料

咩料啊？

突如其來的讚美

我唔想㗎我嘅缺點就係太成實

Mon post

料料

男仔著1970真係好正

有冇相？

#WuhanCoronavirus

林＃媽媽😭😭😭德政牙

佢著1970正定男仔1970正

男仔

咁我不如買對boot著好過

你個思想睇落三十幾但係個樣睇落十幾

短褲仔

新年你把口衰到咁

去twiiter煽日本火

老餅
睇我幾年輕

佢好後生

呢張我畀八分

個樣睇落十幾啊

你個屎腦三十幾啊

可能佢出到嚟個樣係十歲以下

我屌你老母

珍

要約你行山了

Sorry 不過我本身講開真話唔好意思

我就思想同樣都夠年輕

簡稱：低能

好耐冇見佢唔知去咗邊

挑
你老餅唔抵得我後生？

我鬧佢姐 我係老積啲嘅

低能係好事嚟㗎乜都唔知最幸福

走開

唔好鬧佢喇佢會喊㗎

我咩都唔知嫁
我唔知你係on9嫁

喊緊了

最好啦
其實我乜都已知我唔知你係最靚仔的

太老了

呵返

呵~

收皮啦你
人地氹我啊

唔准恰我alli

十幾年前欣宜最肥嗰陣喎

係咩點解我唔知

人類數量將大幅減少
世界和平有望了

跟住魚類大量繁殖

都係唔夠比人食得快

唔止魚類
好多品種都可以大量繁殖
頻臨絕種嘅都變番正常數量
生態平衡了

做火車頭

殺埋我都唔緊
人類唔應該有咁多

瀕臨絕種品種 - 如你所願

有冇人要保育我

話知你死

唉

屌你！

做咩啊baby

心情不怎樣

我陪你

想比人攬

掛住貓貓

搵我？

嗯 掛住你

So sweet
多謝你

你開心就好

thx

記記

bbq緊

Come scold me

希望你都開開心心

@魚 想飲酒了

想暖手

拖u

Can you stay.

Fast

我又要暖手

Can u help me

但係我隻手好凍

乜咁啱

Maybe we should just try to tell ourselves a good lie

男朋友話未玩夠，但仲好鍾意我，想繼續同我一齊。

有無可能感動到佢定其實繼續一齊只係浪費時間

佢究竟係玩你定鐘意你

我好暖的

係鍾意嘅我諗..但唔夠鍾意囉
24歲男仔係咪無可能玩夠

有

我要做第一個

食咗年糕未？

Yeppie

想食蘿蔔糕

我去投江自盡了

食得多蘿蔔糕好似會想食啲甜嘢

咁要端午節先可以餵你食嘢保育你了

到底樣靚身材正嘅女人係香港嘅生活會係點

咁又係
你淨係知道樣靚身材正嘅男人喺香港生活係點樣
反正你照鏡見到

我鍾意食鹼水粽
唔好餵錯

我都想

鹹肉粽冇咁膩

想忍

呢到好多人都好熟面口

你乜水

我女神🤤🤤🤤🤤

發燒武漢女 成功闖入香港去大圍沙田雞粥食野

你

奶綠絲

佢竟然繼續食嘢？

嬲

點樣可以瞓到？

冇癮

想識了

做乜嘢姐

作為一個港女
心情唔好係唔洗理由的

好理由
以為個po得我一個港女

又想改名了

你而家做緊咩

我都想改了

你最港女

心想事成

請你改名做「達成所願」

做唔到

想鍾意個高大靚仔

睇電話

我想你以後都開開心心
呢個post唔再有人擺低心事

難

眾所鳩知

靚過好冇安全感的

靚仔至少有得j吓

有冇睇過咩電影？

咁呢個post就靜音呢

我知

唔緊要啦大家開開心心咪好
冇人咪冇人

唔多呀，你的名字，天氣之子，比悲傷更悲傷，lalaland，美女與野獸，好多

今鋪A0死了

其實有啲病

仲可以吹水㗎嘛

我會記得你的

我吹風車就夠

不如你都係早啲瞓啦

唔係屋企吖拜緊年

唔緊要啦財多身子弱
拜年有錢係咁㗎啦

I just wanna be somebody to you

我又開始咳翻

咁都俾你諗到
咁身子弱啲我都可以的

小心身體

metoo

希望你死先🙏🙏🙏

但係估唔到差唔多十一點都未返到屋企

我都想太難了

好小心㗎啦
希望係鼻敏感發作啦

生活好苦 但你要甜

地球是hku領先！！！

係囉拜年拜到咁夜

👨‍⚕️

Why is it so difficult

大王

下次希望佢到屋企人講病病哋所以要早啲返屋企先我諗佢屋企人都唔會介意嘅佢屋企人都驚有新型乜乜
預防勝於治療吖嘛

邊撚個嚟

Doctor

以為你條新仔

我次次想走都扮病

可能人哋條新仔做醫生你唔知呢

係就好

唔想麻煩到屋企人嘛

真乖

你都唔捨得唐僧

有幾麻煩

啱吖

唔好當我屋企係正常屋企啦

定你係賤女人一腳踏幾船

咁又係

咁孝順費事麻煩人都好正常啫

fail
too肉麻

點解你會咁睇佢
雖然佢高質素同一時間有十幾個追佢都好正常

你收皮啦咁睇我

幾正師父

快啲踩死我
嗰種？

Alli唔喜歡呀

好難講啊
知人口面不知心
你內心係想做一個賤女人

點解你會咁睇佢
竟然覺得佢得十幾個追佢

9c 1000000/100分

無端端個個都吹捧佢

Sorry應該係幾多個

9C 高質素你唔係唔知呀？

醫生我諗我心律不整
幾時會咁？有咩唔舒服？
我見到你個心就跳得好快 我係咪有啲咩問題？

go Wuhan

起碼100個啦

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

唔係好知
希望你話我知

咁我而家話你知佢係好高質素嘅

係我就唔會block之前嗰個人啦

高質

Alli 1000000/100分

咁快攞真嘢出黎講
咁易刺激到你

cow我

你俾自己幾多分？

100分
我係完美的女朋友

想有啲得意女仔中意禾

咁就好

梁美芬

我多數都入黎搭嘴 廢up的

blocked

因為你個人好開朗

俾你

洗臉

唔駛了

yes!!!!

除左諗起靜雞雞個陣

想做女仔了

但高大靚仔吸引唔到我鍾意佢

又恰人

願b是高大靚仔

會隨時間開始淡 好似冇咁密了

但他是我的

給你吧 高大靚仔吸引唔到我鍾意 j吓就得

靜係匿埋j人冇用嫁喎

咩迪女女

我係一半斷咗 明明佢話鍾意我

冇人理我了

派緊膠

蟲蟲放題

睇吓咪算 吸引唔到我

定係你吸引唔到佢
明明你咁正

我唔正

正過9c已經好正嫁喇

佢係高質素

叫春

你終於發現9c是低質了

9c正啲

唔係呀因為9C係90分所以正過9C就已經係好正

你正d

你呢

我正過9c 唔夠料姐正

你仲正

搞乜

幾時

女神

一瞓醒就頹

想食好嘢了

個人冇晒好勝心

頹乜
願c叫我睇本書 我仲未睇曬
理解能力慢到一個點

經歷過咩嘢

想要女朋友

john

咩都經歷過了

點解想要女朋友

When

Concrete examples?

Why

需要一個好似你咁高質嘅朋友

有人支持我

放題？

唔好同我爭

你想幾時

你想問咩

penis size?

拍拖好開心的

🔪🔪🔪

未試過

點會同你爭

魚好高質 != 我好高質

呢度咁多人支持你

真的

蟲蟲

同我試

Anytime

唔同的

不了

經歷過啲咩？

woooo
做咩同事事搶

去

點解一定要試？

now go
1個鐘後mk等

問得太空泛

事事做左雲嫂了

出緊門口了

好奇

成日恰人

你話經歷得太多嘢
咁你經歷過啲咩先
比人打？
屋企有問題？
無fd?

叫春了

先生可唔可以借個火

你會唔會因為好奇而smoke weed

冇話太多 你問黎做咩

想Smoke了....

會

如煙因給你遞過火

合法既地方 會

我中意

咁經歷過啲咩先會令到你想要女朋友？

想食weed egg tart

冇人要了

Join

好似成人台有po講？

頂你

朋友冇用

唔係帶你食蟲蟲

恰返你了

好耐之前了
見到人哋整 好想食

你識唔到so called有用的朋友
你點define你啲fd有無用的

放題十間有十間都係藍

曳

今晚食黃色放題

咁根據經驗
真係多數朋友都冇用又仆街
係得女朋友會對我好 一齊又開心

邊間

你中意吧

Kill me ok?

我唔乖的

任恰的？

恰你係衰

你啲經驗喺邊度嚟的
你同你啲fd相處得唔開心？咁點解要迫自己同佢地相處
唔啱key咪唔好傾囉
同埋 係你未識過啲仆街嘅另一半姐

When i see you我眼框太淺
點解佢youtube 要del左首歌

Life sucks

邊到黎都係咁
所以冇傾了
咁我都可以話你未識過仆街既朋友姐

我係調轉

唔打你了

好鐘意佢

垃圾朋友
全部都有異性冇人性！

嗯？

大雲雲

唔恰你了

係

我兩邊都有

我都係諗起呢句

蟲蟲係正餐
刺身係配料

唔垃圾 人之常情 朋友唔會係一世

小小鳩

咁樣諗唔會識到另一半
另一半都係朋友起步

但你未試過開開心心咁拍拖

最鐘意食蟲
我靜係食三文魚

88佢地

我呢個人一睇就知人性滿瀉
因為異性絕緣體

又唔係話要自我封閉完全唔識朋友既

永遠支持你

係咩？

係 嘉頓山都幾好聽

另一半先會

我都好鍾意食三文魚
雖然都會食其他

中學嗰陣有個好仆街嘅人
喺班入面借人哋上位 奶曬每個老師嘅鞋底
記得佢仲當面同另一個同學講話我咁垃圾唔會入到大學
仆街到
之前仲玩過小圈子排鳩我添

其他唔食

耳禍同命契都正

三文魚唔食日本人🇯🇵

做咩呀

天下鳩鳩一樣鳩

天下塵埃一樣定

Hello

天下料料一樣料

好句

你係咪女校的
我都覺得啲是非好煩的

想講
海膽好難食
食過一次有陣垃圾味湧翻上嚟 不了

因為三文魚最貴？

我屋企都有隻畜生

攬吓料料先

條友讀乜鳩咁巴屎閉

Yesss 有冇聽nostalgia

我以為冇

女校
旗袍
肉絲

滿足了

同我同一間u仲要住同一間hall

我地聽歌style差好遠